［行動］噴牆，就應這樣。

如果上唔到前線（特別係瘦弱嘅女仔）
又想喺現場參與多啲
噴牆塗鴉係最近愈來愈熱門嘅選擇。

但噴啲咩先幫到呢場運動？
「屌你老母」、「黑警死全家」？

我屌哂你哋老母啦，咁多嘢唔寫，寫啲發泄情緒嘅膚淺嘢，同藍絲撕牆有乜分別。係噴就噴幫到手嘅字句。以下是分類：

1. 帶風向。將連登/ 運動嘅下一個焦點放入遊行/社區，凝聚共識。例如十月嘅「提款/走資」、九月嘅「新屋嶺酷刑」等等。

2. 拋書包。做形象工程。要為全部黑衣人擺脫「暴徒」、「曱甴」嘅標籤，用文化質素輾壓對家。

呢句係哲古華拉嘅。我喜歡

3. 永遠正確。呢個唔洗用腦，就係嗌咩口號就噴咩字「時代革命」、「五大訴求」、「香港人反抗」。唯一要注意嘅，就係麻煩寫靚啲，唔好丟架！

ps. 寫錯字麻煩唔好大大隻寫「sor9」, 塗鴉唔係圍爐，俾啲專重，唔好淪為破壞公物品。

以下係我哋剛開嘅 Telegram Channel，會定期update一啲建議字眼，有興趣可以加入，亦歡迎投稿俾comment!!!!

香港人，別偷懶，永不忘記已逝世的手足，反抗。

推

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

大埔人 今晚 20.30
阮鄭夢芹
和你拖

今晚方向 究竟係點

岩

狗屋：「棄人用犬，雖猛何為」

呢個都唔錯

正，夠風趣！

最緊要唔好錯字
之前睇住有個絲一路睇住手機一路噴, 最後都係錯字

光復香港
時伐革命

哈哈哈我都試過，係有啲柒~

有d巴絲手字好靚靚

香港仔吉野家
唔知邊位手足噴

無錯，寸土必爭！

我望唔透

Give me librate or give me death

免於恐懼的自由

邊度有平嘅噴罐賣

仲柒過時伐革命

冇錯，就係呢啲

Pish

正

五金好似廿蚊支（made in china）
$40就日本製

新職： 塗鴉師

ok

見到有啲淨係畫隻冇意義嘅公仔不完美要改善

靚唔靚其次，但唔好心急，慢慢寫清楚就好！

All I know is I won't go speechless.

marked! u will see it tmr

屌 個紋身

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

見過$15

裝修唔緊要，有文宣back up
但麻煩大大隻字落返個tag：
anti chinazi
等國外都可以知點解裝修
文宣手足好做好多！

你老味個妹
或
你老妹有味

真

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推畀所有藝術家睇

Push

呢啲幾好

繼續噴
It was you who told me peaceful march was useless
是你教我們和平遊行是沒用的

一句解釋我地既升級原因

紅磡有間家品店$15一支
但好快用哂

試你老味咩，唔好扮自己有噴過啦，鍵戰

寫得好靚

要pish

推！

咁撚平 得唔得㗎
stencil有無字型介紹

拋書包同帶風向要做多啲

Birds born in a cage think flying is a crime.
Ideas are bulletproof.
我的反對，不需要你的不反對。
政治，乃眾人之事。
諗到再加

呢個好

Sorry

push

想講好耐

Give us freedom or burn with us

五金18蚊都ok

Si vis pacem, para bellum.

If you want peace, prepare for war.

少少John Wick

Fortis Fortuna Adiuvat （要串岩）
Fortune favours the Brave
天佑勇者

Sis vis pacem, para bellum
If you want peace, prepare for war.
欲求和平，必先備戰

岩呀 見到「屌你老母」果d真係唔知想點

見過有串錯字

靚post

推
多謝巴打提點

其實搞錯隔離鋪都唔係噴番sorry 係人度

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

同意

唔洗sorry
唔完美，可接受，可改善

有用post
可以寫下英文等外國人睇到

其實係差唔多價，我都用過，係平，但堅唔太好用~

自由可貴
不惜一切

Freedom is not free

學生干政
衰世之事

市民高等教育
政府下流施政

都正

Welcome to Hong Kong
Worse than Gotham

好！

推推推推推

不自由，毋寧死。

HK is Gotham w/o Batman.

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我覺得點買噴漆先難

正！

Si vis pacem, para bellum

101

GOTHAM > Hong Kong

家計會那個好！（而且佢好似至少噴咗三次，我次次都見到）

除左字之外，仲要噴畫

塗鴉外國好buy

支那話
「妹」同「味」發音一樣

家計會果個手字幾靚下添

天滅中共，全黨死清光

復興香港，再現輝煌

你睇睇邊個係樓主~

marked！

推行動po

原來係咁

十八區 全力文宣 勇武如水

marked！！！正

推推推推推推

謝謝支持！

Now, or never.

或者直接噴1776

是但去五金就有~ 文具店/中南 都有

推啊

最緊要唔好錯字 ，事先睇清楚先

噴果時會因為個字放大而突然字盲
不過真心希望噴嘅人小心啲、噴靚啲
人哋有心嘅唔想遮住你啲字無位噴好陰公
不完美，可改善

講出心聲

黑夜給了我黑色的眼睛，我卻用它尋找光明。

不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡。

然而幾個人既然起來，你不能說決沒有毀壞這鐵屋的希望。

人生而自由。
All human beings are born free and equal.

純粹噴「屌你老母」真係無乜意思
塗膠都係文宣手法 要多加利用

正，推

liberty 呀ching

用英文PLEASE
RESIST BEIJING
BOYCOTT CHINA
SAY NO TO CCP
CCP MUST FALL
DEFEND OUR FREE WORLD
FREEDOM OVER CHINESE DIRTY MONEY

$15 嗰隻是咪大陸嗰隻？
之前買過，噴上去勁淺，又薄

Liberté, Égalité, Fraternité
自由 平等 博愛

留名

係 好快就用晒

好想見到手足噴呢句：

"An unjust law is no law at all."

由逃犯條例到公安條例到緊急法，都係講緊呢句野。

支那貨個噴嘴太大，要對到埋去，又要好慢筆畫先寫到字

thx!!!

We shall never surrender
victory at all cost
injustice everywhere is a threat to justice everywhere

絕對認同！

聞誅一夫紂矣，未聞弒君也。

我估係~我用過

葉劉？

marked

呢個推

正解

post save, 下次噴開黎抄

marked!

請問係邊到？

If "good cops" aren't arresting bad cops, how are they still good cops?

Live free or die
短d
希望樓主整合多啲英文/法文字句

推
高質post
呢種都係文宣一種
要比人知道我地咁做既原因

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

噴：我爱中国

It was you who told me peaceful protests do not work.

咁會唔會好啲

可以加入tg channel~ 遲啲開個tg gp 交流下

孟子曰：「民為貴，社稷次之，君為輕。」

噴呢句既兩位手足，如果再有紅油，可以再搵我

係撚
一個係mei一個係wei啊大佬

We shall prevail.
我們將會得勝

Heroyam Slava
榮耀歸於英雄

Fiat justitia (Let justice be done)
唔知中文點譯好
15歲小妹妹幾時先可以沉冤得雪

people should not afraid of government .

冇問題！ 我哋會喺Tg channel 公佈整合結果！

黃埔明安街

吉野家妹

唔建議鳩噴香港建國香港獨立

利申 支持香港獨立自治

求link
成日想噴新嘢
但冇乜idea

We united
We avenge
We don’t forget
We can’t forget

5 Demands
Not one less

我都係直譯立會果位手足噴既字
改做protests 包含既野多d, 都可以呀

Hero or Zero

Kilroy was here

La liberté guidant le peuple
自由引領人們

哩個可以擺落reddit啦

SI VIS PACEM
PARA BELLUM

噴牆唔係破壞
係用文字提醒大家

Vim vi repellere licet
拉丁文 - It is permitted to repel force with force

haha sor, 按錯負評~
我會諗諗點譯~

論語仲可以引

民無信不立。
信如君不君，臣不臣，父不父，子不子，雖有粟，吾得而食諸？
政者，正也。子帥以正，孰敢不正？
子為政，焉用殺？子欲善，而民善矣。

不過1.太長 2.個concept都有皇權

唔記得講
美國人對呢句會特別有反應
因為Martin Luther King係Letter from Birmingham Jail用過

同一封信仲有另一句quote：
Injustice anywhere is a threat to justice everywhere.
每當有美國佬想跪，提下佢呢句野

最後果個真
當然最好係唔好寫錯啦，真係好醜怪

寧化飛灰，不作浮塵
籠中鳥以為自由飛翔是一種病

正義必得伸張？

啱，其實講太多屌你老母，除咗發洩作用不大
但噴d關於革命嘅哲學觀點
外界更加受落

所有中資銀行 一定要幫佢噴提款標語

拉丁文
Nolite te bastardes carborundorum.
「別讓那些雜種騎在你頭上」。

係中環黨鐵見過

幫你推爆佢

愛國才反共 for 大中華膠

正皮不解釋

攬炒係咪可以寫memento mori

如果開tg channel, 可唔可以整合埋邊度安全同容易買噴罐?
整得方便嘅話可以鼓勵多啲人噴

nice

噴2句就玩完，大陸牌

Wir schweigen nicht.
Wir sind Euer böses Gewissen.
Die Weiße Rose.

We will not be silent.
We are your bad conscience.
The White Rose

二戰反納粹地下組織白玫瑰

好勤力

我地會努力將佢變成牆上嘅字

有用post,推

呢個好好啊

唔係屌手足

但噴真係可以噴靚d做宣傳效果

因為有d真係太求其連自己人都覺得接受唔到

不過點都唔割

非常同意，純粹發洩冇文宣效果

革大果個好正

I don't need sex cuz the government fucks me everyday

差日文文宣！！！
日本朋友幫咗好多！！

波蘭反納粹+反共地下軍徽號
最好 紅底白字 或者 白底紅字

師兄有料到

should not be afraid*

直接抄係咪唔係幾好

高汁post

v煞都要噴多啲
容易connect

黑夜給了我黑色的眼睛 我卻用它尋找光明

好！謝謝提醒！

唔係
文宣黎
呢個徽號一日係度，就代表有人被壓迫

顧城一代人

唔用P
自創一個？

You pass the LAW
we start the WAR

我都覺!!!
道歉就噴喺地下啦

正！聽日見！

都話文宣黎
connect歐洲共治歷史

如果啲字噴得再靚啲就好 有少少完美主義
同埋有時仲見到「時伐革命」

講起波蘭可以噴

"Solidarity 團結"

呢兩個字

冇問題！會cover!

見過無自由毋寧死嘅幾個版本

好！會試試佢！

Solidarność

幫我推

我見到有gta sa風格

好撚型

好，諗諗佢

唔錯！

haha! marked!

噴個屌字果d真係低能

之前有人噴 自由のため

推

行動post

驅逐共黨 光復香港

仲有"脫支解殖"四個字

除咗引經據典 應該有得生活化啲？雅俗兼備就撚正

我有個大陸朋友同我講
其實大陸班垃圾成日我地笑手字丑
又或者 寫錯字

利申 朋友反共

Liberty but not slavery
Autonomy but not tyranny
Justice but not injustice
Nurture but not torture

噴英文記得唔好串錯字

真係必推

up

呢句我今日係旺角見過

有無idea
日本好似無乜革命相關嘅野
係咁諗到大政奉還
明治維新都係天皇要改制
天皇宣佈唔再係現人神、改做普選都係敗戰後比聯合國要求嘅

唔好再噴咩 天滅中共 個啲
啲人見到完全唔知你做咩

香港に栄光あれ
願榮光歸香港

支那國家主席讀通商寬"衣"佢地有無笑？

推 要做個有文化 有質素嘅”暴徒”

書包係比外國media影

lm

呢個要推

紅磡站行人天橋地版有d ”光復革命”好整齊。。。可以係用字模噴？？

好贊同！唔係個個手字靚但盡靚唔好錯字

公關post要推

Last隻字PTH
睇唔透係咪對家噴

正義の時代の革命

正義的時代革命

𣈴撚準未

Twitter有人po呢張相，啲外國人幾受落，又可以解釋到點解會裝修

親不見 愛無心
魔仍是魔 鬼仍是鬼

超級認同 寫粗口真係冇乜用

猛？

一心同體 (但我估會俾人當殘體字)

用stencil有無得諗

啱

天滅中共，全黨死清光
驅逐共黨，光復香港

自由を守る

捍衛自由

あなたが教えた、平和なデモ行進は無用だと

好直譯感，求日文好嘅巴絲幫手改改

推推推

認同，玩呢啲就要玩得高級啲，你噴啲鬧人字句人地唔係恥笑你就反對你，百害而無一利，但如果你巧妙啲帶出message，人地反而會驚同會支持你

大家一齊進步

行進 可以delete?

大大力推

sor

幫推

贊成

例子：
承先賢之志，燃革命之火。
我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。
出師未捷身先死， 長使英雄淚滿襟。

其實我覺得應該要用
中共禍港
官逼民反

等d人知道唔係我地搞事先
同埋比記者影下

あなたが教えた、平和なデモは無用だと

無用 vs 無意味
邊個好

..

買邊隻噴漆最好 求教

煲下啲成語先

點止 堂堂國家主席仲要拼音
寫「這裡不用念」
仲衰過小學生

方向正確

推 有用

噴

推 之前黃大仙有手足噴過句

Po咗上Twitter然後勁多人retweet
我地要呢種效果

Si vis pacem parabellum
If you want peace prepare for war

高質

好鍾意第一句

“We want freedom and freedom is what we will get! Give me liberty or give me death! Because Hong Kong is the where the Land of the Brave and WE ARE BRAVE!!!!"

好

拋書包對藍絲黎講太深奧

支持

我見到上水有條隧道，知法犯法個犯字都寫錯咗

落雨記住開遮

啱 噴粗口真係完全冇意義

其實上一輩個d真係會講你老妹，只係唔多人咁解
有睇過老夫子應該有見過你老妹

民不畏死，奈何以死惧之

求幫推

唔好再噴屌字好唔好

只有獨裁者能謀殺法治
繼續罵吧,到我們死了,你也會被噤聲
You don't ask for freedom, you fight for it
我們被屠殺, 你們卻笑顏俗開
Nothing to see here
They shot, they rape, they rules, they are HKPF

尋日有個類近既idea
多謝樓主開post

Some will fall ,and some will live ,will you stand up and take your chance? 得唔得？

咁一定係公安做，屈鳩我地

係街見到有啲噴字噴得好差，一大一細

但不割

鐘意睇對聯

樓主專業

支持樓主

篤灰始祖江永祥

［正視聽］er sir先係最醒嗰個！

推1

推，多謝手足提醒

推2

油漆工表示多謝提供句子

支持，仲有就係去隱形中資噴共匪標誌，令到人人都知

Divided We Fall

some people move on, BUT NOT US

終於有人講

可能係狗噴

在戰爭與屈辱面前，你選擇了屈辱！可是，屈辱過後，你仍得面對戰爭！（丘吉爾批評張伯倫的「綏靖」政策時講）
原文：Britain and France had to choose between war and dishonour. They chose dishonour. They will have war.

思路正確

樓主講中咗心聲

721 811 831 新屋嶺

franchisee

民主制度，天下之公理。— 梁啟超

You rape her, you murdered her,you kill her children
#chinazi #free hong kong

老實講
唔好再噴粗口
單字一個屌嗰啲 霸位又無乜意思
難得做義務裝修咁好人

Btw 辛苦哂前線 我唔配做你地手足
加油

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

仲要押韻

認同

巴打我想更正 好似每隻字第一個字母要大楷

Nolite Te Bastardes Carborundorum.

辛苦晒你地

"Her name was Christy"
"佢叫陳彦霖"
簡單直接

When there is injustice, resistance becomes duty
善有善報 惡有惡報
積善之家必有餘慶 積不善之家必有餘殃

想羸 請轉職冷氣軍師

投入REDDIT TITTER國際戰線

HK RELATED TOPICS 已經連續好多日係TOP PAGE

但係大量黑材料無人 RECAP IN ENGLISH 同 FORWARD

網上開花 好過比鬼利用打到屎忽開花

唔好囉
攞樓價來講做乜啫
都唔關事

最緊要唔好噴殘體字

呢啲先係高質㗎嘛 成日都話美心自家品牌同特許經營嘅分別應該小乜啲處理 最重要係等人地明你做乜

Hong Kong is not China, NOT YET!

United we stand
Divided we fall

推呀

字靚好緊要

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

好同意

Tui

好想見到喱幾句 尤其係謀殺法治嗰句
Btw
笑顏俗開->笑逐顏開
They rules-> They rule

唔建議噴返重復

係有創意
但可能俾對家曲解
手足自行決定啦

高質文

唔該曬手足

更正版本
只有獨裁者能謀殺法治
繼續罵吧,到我們死了,你也會被噤聲
You don't ask for freedom, you fight for it
我們被屠殺, 你們卻笑逐顏開
Nothing to see here
They shot, they rape, they rule, they are HKPF

之前開過個po提過
但係推唔起
Graffiti好重要
要識噴!!!!

0

呢個點解？

教狗

樓價好呀,
有班中產成日話想好似以前咁安居樂業
現實係香港樓價天價咁高,要供成世先住得起,一D都唔安居樂業

呢個係好正 好心酸

民不畏死 奈何以死懼之
不完美 可接受 可以改善

想問手足用紙皮定膠片去整stencil?

比多d藝術感會好d

推啊
之前路邊有好多唔合格嘅塗鴉，要改善
btw記得寫靚啲字啊
聽講暴大ulib有手字好鬼死靚

懼

一心同體：いっしんどうたい
一心同體。指思想統一，信念一致。

屌 心聲呀樓主 連登終於有人出聲

點會一樣
妹：may
味：ray（高尾音）

好文 推！

而家係價值觀正邪二元問題
樓價 食得飽唔飽 哩啲係好低層次嘅問題
唔關香港爭取民主自由事
好多中產都無住屋問題 但支持抗爭
唔好撈埋來講

「民之所好好之，民之所惡惡之，此之謂民之父母。」出自《大學》。
另《詩》云：「樂只君子，民之父母。」

沈旭暉都share

周街都有狗官小江呢4隻字
心諗做乜9

如果有愛好塗鴉(真.graffiti嗰種)嘅義士可以幫手整靚噴就好了
社運都可以孕育藝術
平時要偷雞作畫，依家可以靠社運自由表達添

唔係既，即係監內同監外都係無自由既說法啫

王侯將相 寧有種乎
When there were no police, there was no violence.

真係要噴有內容有意思嘅野 唔好純發泄

拋書包唔好串錯字 愛丁堡廣場個邊有句噴錯字 刪完再寫 唔好睇

可唔可以解釋下呢個

我都想知小江係講邊個

p都推

咁係咪住大屋就會驚被人拉?
定樓價平就唔上街?
如果係 咪同民建聯同政府同一見識

tui

好，用力推。

寫靚字有助加印象分

咁唔寫7k囉
其實我覺得唔太大問題啫 民生問題都係民主衍生出黎既問題

推！！！！！

push！

寫錯字麻煩唔好大大隻寫「sor9」, 塗鴉唔係圍爐，俾啲專重，唔好淪為破壞公物品。

加兩點可以代表寫錯

之前銀髮遊行 好多伯伯阿姨都有寫書法

拉丁文俾國際睇
文言文俾離地中產睇
on 9藍絲已經唔再需要connect 無得救

PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH PUSH

終於有人summarise 左

No body dies a virgin cause HK gov fuck us all

damn good

我都覺得唔大問題
本身今次事件就係咁多年積怨爆發出黎
就係要話比人聽 呢個政府咁多年黎將香港搞到屎咁樣

喜歡民眾所喜歡的，厭惡民眾所厭惡的，這就是民眾的父母
《詩經》：滿懷喜悅的君子，他是人民的父母

認同
同埋練下手勢 寫靚d

哈哈！ 好好笑！

呢句其實係歌詞，好似係日本樂隊
我唔係要噴呢句，而係想講我地噴嘅嘢要有呢種效果，要引起人地共鳴

[遊行新方式]會師

好似歌詞嚟Twitter有人retweet嘅時候講咗個樂隊名，我唔記得咗

要推

哦兩詞黎
咁仲正

紅裝飾方法錯哂

同意x10000

噴牆 = 文宣
手字寫得靚 = 最好宣傳
甚至吸引人影相打卡 share 出去

似係想抽吉野妹水

平和なデモは無意味だ。——香港政府

721
811
831

苛政猛於虎

呢張相好正

721 811 831 新屋嶺

推 有時見到太多粗口 都有少少礙眼 噴啲有意義嘅更好

香港獨立 唯一出路

推 中英都要

c fuk 革命

是日精選（20191011）：

1.
佢個名叫陳彦霖
"Her name was Christy"
* 對應15歲少女被殺。

2.
若警察犯謀殺，你報警嗎？
Who do you call when the police murders?
* 對應警暴。

3.
May NBA and Blizzard be with us.
願 NBA 與 暴雪 與香港同在。
* 對應美國，外媒必報。

4.
“An unjust law is no law at all.”
（by Martin Luther King）
* Connect 緊急法 and 美國

5.
自由を守る
(捍衛自由)

6.
La liberté guidant le peuple
自由引領人民 (法文)

7.
籠中鳥以為飛翔是一種病。
Flying is a kind of sickness to the cage bird.

8.
大台是良知。
Our Leader is conscience.

永遠正確組：

香港人，反抗！
HongKongers, Revolt！

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution Now

五大訴求，缺一不可
Five Demands, Not One Less

(持續更新在 Tg channel :
歡迎加入！ )

推。

可唔可以問下邊隻噴漆好用
之前買過一枝好難㩒 要好大力先有野出
噴完之後手臂痛左兩日

I would rather be a rebel than a slave.
我寧願成為叛亂者，也不願成為奴隸。

We are here not because we are law-breakers,
we are here in our efforts to become law-makers.
我們在這裡並不是因為我們是違法者，而是我們在努力成為立法者。

Very impressed.

覺得10點9叫都要係咁
大力推

今個禮拜仲見到有時伐革命

之前都有位手足引用咗巴西獨立革命嘅格言：Independência ou Morte （不獨立毋寧死）就connect咗一班巴西人

所以噴啲國際有共鳴嘅標語係好有用！我都開過post

【國際反支戰線】我哋要引用各國革命事蹟去做eye-catching嘅文宣！

721 831

唔好再噴'屌'

我指佢同粵語「味」一樣發音

有讀書就係唔同啲

BoycottBlizzard

邊位手足噴到咁撚正

知識分子
鬧人唔駛粗口

灣仔某處 高質graffiti 用咗兩個layer噴

同意，一定要帶出個message，同埋check 清楚唔好錯字錯grammar

agger
裝修完要俾人知點解裝修

之前有巴打介紹file大法,
咁咪唔會噴錯字囉

Bump

求戰者安，求安者亡

from TG:

RENDEZVOUS WITH DESTINY
- 列根名言，問美國人揀希望定係絕望
- 同時亦都係101空降師既格言
- 好切合我地煲底相見既願望

“You and I have a rendezvous with destiny. We’ll preserve for our children this, the last best hope of man on earth, or we’ll sentence them to take the last step into a thousand years of darkness. ”

正!

"命運中相聚"

行動野必推！

名人名言堅型

再推
文宣呀

一齊努力
直到五大訴求達成

試下用Churchill 或 JFK 嘅quote!

天吏逸德 烈於猛火

搖撚準備

永遠正確

全黨死清光

推
最近周街都見到好多優質作品

噴漆,你值得擁有

噴d狗名 狗仔狗女同地址
仲好過老豆搵仔

大家加油！之前上網見到 好靚
大家噴靚啲 會有好多人停低睇㗎

平時行過叫到粗口直係會唔想睇
希望大家搵多d唔同國家既反共 革命既宣言
咁做放上twitter同reddit先容易connect外國人
要話俾其他國家知以前既事到今時今日仲係我地呢個地方發生緊

冇得推都要推

見過唔知邊位手足寫錯鐵字，俾路過藍絲串文盲

咁用「炆」？

好靚

完美示範 以後裝修/裝飾starbucks元氣可參考

可唔可以好似 Reddit 咁比我哋 揀用app 睇Twitter ？

寧化飛灰 不作浮塵

其實一定係要用英文唱衰支共

高質po

推!!!!

呢個強大

Agger 唔好噴粗口 噴d具意義既句子

Give me liberty, or give me death!

Stand with Hong Kong

好同意，日日返工都見到手足句屌你老母
手足噴靚d有意思d就正！推

儘量少用外語或者可以加返中文對照返，因為目標主要係中老年仲未歸邊嘅人，睇唔明就失去文宣嘅意思

喺灣仔安全島見到呢句

推 係沙田見到
民不畏死 奈何以死懼之
睇到果下喊左
噴下呢啲有內容既真係好過純發洩

英文嗰幾句

好得意

冇錯! 我地係有文化既人!

香港人，反抗！

推
抗爭者唔係藍屍廢老一味鳩屌

My people are mine to torture - Chinazi

Who do you call when the police murder?

Who’s gonna have kids in this city?

These violent delights have violent ends

No one’s gonna have kids in this city!

The cost of freedom has never been so expensive.

We all work 10-13 hours per day, we aren’t here for fun.

你岩，放係Twitter 好過

TUI

主權在民
政府乃人民公僕

噴定寫出黎

推，抄低先！！！

其身不正 雖令不從

不能正其身 何以正人

最強文宣 高汁post

silent is a better choice than speechless context-wise

香港人 反抗

好重要

噴雙語仲好

沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的義士

Good idea

平的通常好撚臭

好想知點樣噴得咁好

學野啦

可以入我哋TG channel! 入面會整理同更新！

不如出張文宣圖仔，集合晒佢，大家易啲搵，對住黎噴？

channel係乜？想入！！

想問下各位
我成日見到有啲模可以噴到靚一靚
啲模可以喺邊到整？
Sorry for 1999

識玩一定咁玩

支持，btw唔好再就咁噴個納粹標誌係度......
個人覺得用chinazi做文宣無問題，但黃大仙地鐵站有人就咁噴左個納粹標誌係度，隔離完全無相關字眼解釋，咁樣睇落好易令人聯想到西方國家嘅右翼極端主義同白人至上主義襲擊（通常會係疑兇屋企搵到同納粹相關嘅證據）
就算做Chinazi文宣都唔會直接用納粹標誌啦（可能用星星圍出黎，但唔適宜直接用原本嘅標誌），更何況係裝修呢類具爭議性嘅現場.......

字醜但想試吓

Tui唔郁都tui
不能認同更多

用file都整到個模
印個pattern喺紙到
照住佢嚟畫上file
然後𠝹走 咁就有個窿窿喺到
貼住牆噴 抵玩

Sor for 1999

文學系列

「民為邦本，本固邦寧」

顧城：
「黑夜給了我黑色的眼睛，我卻用它尋找光明」
「我想在大地上畫滿窗子，讓所有習慣黑暗的眼睛都習慣光明。」
「生如蟻而美如神」

北島：
「卑鄙是卑鄙者的通行證，高尚是高尚者的墓誌銘，」
「在沒有英雄的年代裏，我只想做一個人。」
「我，站在這裏。代替另一個被殺害的人，沒有別的選擇。在我倒下的地方，將會有另一個人站起。」

魯迅：
「不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡」
「然而幾個人既然起來，你不能說決沒有毀壞這鐵屋的希望。」

其實點解無人用毛筆同墨汁 九龍皇帝有噴罐咩

marker 都得 個字可大可細 最緊要易控制 大字雖顯眼但易成為被清既對像 細字細得黎 如果夠多 d 位又分散 其實生存機率大好多

噴罐配膠file 挑空有奇效 唔洗緊張寫錯字 可用多次

Thanks ching

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

除左nazi 仲有人畫撚

黑夜都來了 黎明還遠嗎

We grew up as free people. No one can make a free person kneel.

不要習慣了黑暗就為黑暗辯護；不要為自己的苟且而洋洋得意；不要嘲諷那些比自己更勇敢更有熱量的人們。人可以卑微如塵土，不可以扭曲如蛆蟲。

支持帶風向

CWB

Tui!

手字靚到落筆有輕重 真係噴出黎？

高質！！

I'd rather be a rebel than a slave

點睇

講得好
我tg叫人唔好噴粗口仲比人話返轉頭
噴d有建設性既野please!!!!!!
至少噴幫佢裝修/裝飾既原因
多謝個位裝修巴絲合作

---- 是日精選（20191011）----

1.
Her name is Christy.
佢個名叫陳彦霖
* 15歲少女被殺

2.
Who do you call when the police murders?
若警察犯謀殺，你報警嗎？

3.
May NBA and Blizzard be with us.
願 NBA 與 暴雪 與香港同在。
* 是日美國焦點

4.
“An unjust law is no law at all.”
（by Martin Luther King）
* Connect 緊急法 and 美國

5.
自由を守る！
捍衛自由！

6.
La liberté guidant le peuple
自由引領人民 (法文)

7.
Birds born in a cage think flying is an illness.
籠中鳥以為飛翔是一種病。

8.
Our Leader is conscience.
大台是良知。

9.
黑夜給了我黑色的眼睛，我卻用它尋找光明。
（By 顧城 ）
* 關於8964後一整代人的朦朧詩

10.
Je me révolte, donc nous sommes
我反抗，故我在。
（By 卡繆 Albert Camus）（法文）

11.
Sorry madam, glasses sold in pairs.
眼鏡是一整副賣的。
* 優秀一行小說的變種。
* 建議只用英文，並在旁貼上爆眼女孩/ 印尼記者的畫作。

12.
Freedom from Fear.
免於恐懼的自由。

13.
Sis vis pacem, para bellum.
欲求和平，必先備戰。（拉丁）

14.
革命不是請客食飯。
（By 毛澤東）

15.
Hasta La Victoria Siempre.
直到最終勝利 / 革命永垂不朽。
（By 哲古華拉）（西班牙文）

16.
We are not cockroaches.
我們不是曱甴。

17.
Nolite te bastardes carborundorum.
別讓那些雜種騎在你頭上。（拉丁）

18.
Solidarność
Solidarity 團結 （波蘭）
* 建議紅字/白字

19.
You don't ask for freedom, you fight for it.

20.
I would rather be a rebel than a slave.
我寧願成為叛亂者，也不願成為奴隸。

----- 永遠正確組 ----

香港人，反抗！
HongKongers, Revolt !

光復香港，時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution Now.

五大訴求，缺一不可
Five Demands, Not One Less.

沒有暴徒只有暴政
No Rioters, Only Tyranny.

如果想美軍共鳴，噴 semper fi

噴烈士 名 年齡 Dod + never forget
有冇得諗?

呢個好，marked!

求list

覺得silent好過speechless
speechless嘅意思係啞口無言，係表達無奈/覺得荒謬
而silent先至係被極權打壓而噤聲嘅意思

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

唔知有無離題，但都係關於文宣，希望你都可以入黎傾下
[建議]文宣制圖方程式:激起情緒->引導->行動呼籲

我留意到有位手足好鐘意周圍噴“狗官"

Slam dunk 金句

銅鑼灣 灣仔周圍都係「狗官」

心聲阿屌，推！

同一個手足黎

字蹟好似

美國議員黎左香港，大家要努力
要人解說，多英文口號，唔該

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

噴漆邊到買

正確

親愛的，你值得有個更好的代理

文具店，五金
歡迎加入我哋嘅channel

文化類
人地用粉筆寫的

少d粗口
因為真係會有影響
希望比人知道我地噴尼做乜
唔係為噴而噴
係有我地嘅價值

呢個幾好

［手動置頂］勇武新手／未成年勇武同我入嚟

「大臣爭於私而不顧其民，則下離上。
下離上者，國之隙也」

呢d咪真係有用po囉

十分正確 值得推

我見到有d人係噴pepe 覺得好好睇

藝術

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

La Liberté guidant le peuple
Liberty Leading the People
自由領導人民

1

請傳俾所有書法家

噴牆都要升lv

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
1013 18區開花
1014 遮打花園見

英文篇好多錯字喎
People should not be afraid of their government
Freedom from Fear

係我錯，打錯字，對唔住，改好啦

好 噴得黎要優雅

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

樓上張starbucks圖更好

你不會想要，一個不能說實話的社會。
世界大同之時，共黨卻在倒車。
「中國夢」終究是白日夢。

目前諗得呢啲

呢個時候發呢啲真心想打爆你

時伐革命觀塘駿業里親身見過，叉完之後隔離寫返啱

Hold up hopes.

取自：hope is a good thing, maybe the best of things, and no good thing ever dies.

自由之民不會屈服於人
No one can make a free person kneel
From Winter on Fire

Good night, sir!
有 個連登仔 毅進仔！

你地做得好好今日 噴富臨寫住黑社會福建幫 tvb想拍破壞都拍得尷尷尬尬

同意
噴牆其實都係我地既文宣黎
明各位手足都好嬲
但希望大家都唔只係純發泄咁
推樓主建議

boycottChina
Chinazi
stand with hk

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

推呀
我要即時熱門見唔到蛋糕

喺icac隔離噴兩大隻笑話

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

多謝手足提番

之前搭車經過觀塘游泳池見到
(大概係咁）

香港不安全了，你還游泳嗎？
Hong Kong is not safe
You still swim?

但已經洗走咗之後見到呢啲要影相留底

連儂牆都係 一見到成牆寫滿屌你老母黑警死全家真係想撼頭埋牆

推 有意義

好文 推

每人行多一步

深水埗有句 nba 暴雪好多人影相

Liberty*

裝修舖頭要寫罪狀！

俾個List 最好埋中英對照

D字唔靚就唔好噴啦
留番俾D字靚D嘅巴絲噴

有時見到啲字核突都算
好淺嘅字都錯, 比人感覺太差

啲塗鴉噴得靚, 可以成為文宣
太多錯字, 就變成對方文宣

posh

有用！

有冇相？

同埋唔好有錯別字

去藍店寫黑心企業 食死人 字眼

無錯 唔睇文宣但日日行過都會見到

本土文化，歷史進程

Give Me Liberty or Give Me Death!

高質噴，saved

When society falls, we rise

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

無論雨怎麼打自由仍是會開花
自由花

黑警無能
冇得移民!

法國哲學家卡繆：
我反抗，故我在
I rebel, therefore, I exist.

近排畫家手足高質左
多謝各位集思廣益

我覺得咁樣好好

好犀利一句解釋曬點解要搞starbucks

手足好似有進步

終極大師級作品

推！！

僅僅兩星期，條街好似唔同哂！

。

唔知點解成日有人噴"狗官"
真係覺得無乜意義

啱啊
唔肯定就花少少時間做功課先出去噴
寫錯或串錯真心7
不完美 可接受 要改善
核爆都唔割

加油

噴牆其實真係好多人睇到架 手足加油

我都望唔透，好似有個手足好鐘意「小江」同「狗官」

為已死的手足奮鬥！

如果噴到兩條行車線既闊度係一隻字，咁咪會好撚有霸氣！！

光
復
香
港

時
代
革
命

幾欣賞呢句

同當年曾灶財嘅墨寶仲爭好遠

路過見到

貼堂作品，手字仲好靚

有冇港島手足要漆

想問好耐，小江係咩意思？

Push!!! 唔好再噴粗口啦